[突發] 有朋友通傳欽州街有20幾架警車

無視交通燈，衝燈
往西隧方向出發，可能過海做野
港島手足請注意身邊戰友同環境
事情突發，朋友影唔切相，圖片欠奉